最尾竟然係x23大戰狼人

其實冇睇套戲
不過諗緊可唔可以反其道而行，用假劇透令未睇嘅巴絲唔知真正劇情，保持神秘感

兩個都死撚左啦 妹妹用粒銀彈爆d23頭

咁樓主作多幾個
等劇透撚無撚用

要唔同人po先有用，應該係

邊個係妹妹

睇到眼訓

X23係個妹妹，被爆頭號係X24

其實你個假劇透又唔錯得晒

會唔會係計中計中計

x23 大戰 狼人

唔怪得要三級

好亂呀媽呀
Btw劇透死全家

其實黎黎去去咪又係嗰啲end

另外由啲真係睇左嘅巴絲“作“可能會再好啲
可以作到啲去到套野中途都仲成立嘅ending
某程度上仲可以引到巴絲一路睇，一路估之後劇情

屌
自己開個假劇透post再喺入面畀人真劇透

屌 岩岩睇完 個細路女做咩吞槍

我仲慘，我開個真劇透標題，比連囝改左標題

關閉 Settings 「過濾劇透標題」就會睇到你原本的標題

可惜呃唔到人呢